# 16. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/JanPelicon/tpo-lp4/commits/8459d2ebb9690257954c881f5b1cdbfffef7c9d1?at=production

https://tpo-lp4-straight-as.herokuapp.com/

EMAIL: test@test.test

GESLO: 11111111
